關於嘉年華心態參與抗爭

首先要明白唔係人人都抱住背水一戰、慷慨就義嘅心態參加抗爭

現場見到大型和平嘅集會遊行，的確有各種唔同嘅同路人，
有人以身犯險還擊，有人奮不顧身去救人，有人熱愛音樂唱歌仔，有人怕熱開風扇仔、有人怕濕身開遮、有人怕犯法唔敢行馬路、有人想拍拖攬住女遊行、有人想reu同班朋友嘻嘻哈哈。。。

大家都係向同一個方向前進，唔好在意同路人付出左啲乜，因為人人價值觀唔同，唔應該互相比較。
各位只需要問自己可以仲做啲乜，做人但求問心無愧。

無咁危險嘅情況係可以

同意

緊急

有人諗住聽朝0715塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

佢地個group block咗我

利申埋先：我唔鼓勵亂世情侶行為，亦相當葡萄去現場拍拖嘅人，但我唔認為佢地有錯

你hehehaha對唔對得住呢啲人
清醒啲好唔好 抗爭呀依加
嘉乜野年華 又想番番5年前咁？

次次話不割
次次都見到有人鬧同路人
比起嘉年華式抗爭
其實呢種類似捉鬼既批評方法更可能摧毀呢場運動

我自己從來冇忘記，亦接受唔到自己去嘻嘻哈哈，所以從來冇俾掌聲歡呼，但我明白呢啲只係我嘅價值觀
如果只限嚴肅嘅人參與，相信會趕走好多同路人，希望各位以大局為重、團結一切力量

捉鬼會趕走勇武
屌嘉年華會趕走拖友
所以大家做好自己就得

有出過嚟至少用行動證明過好過好多人㗎啦

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

是

參與得遊行既人我諗都比呢個政府搞到好唔開心

根本唔洗只限嚴肅嘅人參與 , 係你黎遊行就要嚴肅

笑?有咩好笑?

5大訴求有咩?6條人命點?700幾個被捕手足點?何式凝花式送頭果班點?

快樂? 我一D都唔撚快樂

希望佢地能夠明白目前形勢嘅嚴重性

因為真係死人，就好似去喪禮就唔應該歡樂咁

吊 車長罷工 佢地玩不合作做乜膠
地鐵車長罷工系從未試過
8.18贏得咁漂亮 唔系想四點鐘有位俾狗入下哇

我諗好多人都冇忘記。
至少今日見到好多人經過pp 都減慢左速度
停低咗去悼念第一個犧牲嘅義士

我亦都諗返起
上星期機場和平集會，有人坐坐下喺度喊咗出嚟。今日係夏愨道好多人攞激光鳩射，佢哋面上面出現久違嘅笑容。
呢一班人好可能下個禮拜又要上前線，可能食催淚彈，可能又要受傷，可能又要被捕。

成個運動唔可以膠化，唔可以輕敵，唔可以唔記得咗根本嘅五大訴求。但係我見到好多隊友心理都好攰，破例今次唔好鬧佢哋啦，好唔好？

咁64集會可唔可以快樂抗爭？唔得，因為有人死
我地死左6個，仲有700幾個可能要座十年，我地成個城市既人可能要集中營，點快樂抗爭？

你當呢個係足球賽定戰爭，呢個就係答案

唔係話一定要嚴肅 但一定唔係用嘉年華方式 又開心唱歌 打乒乓波 無錯 你可以都話係同路人 起碼佢地唔係藍絲屌鳩我地 但諗深一層 社運係比你咁樣膠化 玩嫁咩 咁樣只係free rider 無成本 出黎行下玩下當付出左 唔係分化 但咁樣好意思咩 人地面臨暴動 爆眼 比狗屈同打仆心仆命為你爭取 而你開心玩分享呢個成果 對唔對得住自己先 姐人地成份野做哂research 搵point 幫你present埋拎A 而你淨係企出去做組員 問心 過唔過意得去 無錯 每個人覺悟都唔同 但係人地努力緊果陣 而唔係比你去嘉年華 你唔上前線都好多野做 可以文宣 各地spread出去 有錢出錢 有力出力 有物資出物資 咁樣先係各自爬山 而唔係係個山到露營 燒烤 捉精靈 係大家行唔同路 而終點都係山頂 嘉年華對成個活動有咩幫助？ 減壓 其實太空館激光 孟蘭燒街衣名正言順又笑又撚狗都可以開心之餘不忘初心 唔通你嘉年華燒野食 開台捉麻雀 扔波波玩得好開心有咩意義 sorry 可能我認真左 但係依加五大訴求又未爭取到 又一堆手足被捕受傷殞落 一旦嘉年華再現 我相信好快就散 要搞都係光復完 爭取到 到時煲底一齊搞 而唔係係場運動到搞

見到嘉年華式抗爭打晒冷震
出得來行應該抱住先天下之憂而憂先係正確態度
仲有心情玩即係政權打壓得未夠勁

但你一話佢地，佢地下次就唔出嚟
所以希望佢地真係明

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

啱，準確嚟講係打緊仗，子彈周圍飛咁
希望嘉年華個啲自己會醒覺